返工用咩杯飲水，大概已經估到個同事性格如何！

卡通：幼稚
有其他公司名的贈品杯：cheap
膠水樽：毒撚
Starbuck：扮哂野
淨色杯：簡約主義
玻璃杯：細心

用誠哥牌水樽呢？

窮

我用酒杯

飛機杯?

飛機杯：社會賢達

忽u

成部水機稱起起黎飲呢?

扮哂野，請你返來係做奴工，唔係享受生活！

你係 office boy ，換水啦！

紙杯都唔講

不環保

唔用水杯
只飲樽裝法國礦泉水

唔飲水呢

用水壺 但入面有個隔渣網 用黎沖茶

用碗飲呢

小妹用開呢啲

用開狗兜，唔好炒我

Good taste ！

狗公

做咩偷飲水，扣你人工！

毒撚

真男人直接用口係水機接

返工唔飲水呢?

靚女同事含住啖水餵比我點計